[有圖] 有冇人覺得Miki Yeung個仔好撚恐怖

冇咩眼白

老子什麼鬼都不怕!!

對眼分開左少少者

佢呀媽落咗妝都係差唔多

無眼白。。。

好似D高智慧生物咁 目無表情 隻眼又恐怖

我屌好撚恐怖

黑眼兒童

戴左大眼con咁

狐狸精個仔？

真係慘。。。

似佢老公

似佢前妻

無眉毛

個gif 真係嚇左一嚇

有冇咁撚細膽阿

屌我都覺
勁似美圖秀秀左

真係有啲似

做得陰質野多
個老公都係搶返黎

[qu ote]
真係有啲似[/quote]
真係好似

真係好似

屌你老母 嚇撚死

個gif

我都覺得似前妻

狐狸精嘅結果

點都擺脫唔到個大婆

好似

第一眼都覺得似佢前妻多過佢地兩個

bb都要ps

真係好似似佢前妻

連登仔真係乜撚都驚

個bb笑先仲恐怖

好驚 唔敢再睇

咒怨真人版

落左降頭 ？

呢張仲靈異

屌好恐怖

個樣招積到

見到佢張3人合照以為係改圖黎，
覺得冇咩特別，
望望下留言唔對路，
屌你老味原來係原圖黎

屌

嘩...你唔驚呀 好撚勁

哇屌你張合照真係唔敢一路望住
有仲講唔出既改

恐怖

兩張相個bb 嘅樣都好恐怖，好撚似啲鬼片個靈魂投胎報仇果種feel

笑得好詭異

ET

個胎應該係奪舍嬰…

人細鬼壞 真人版

無職轉生

好撚恐佈，原來真係有報應架

大佬啊 個老母衰都冇理由拎個BB嚟做文章
冇留意開個女嘅，但點睇都係生咗冇耐
你地咁講野，仲改埋圖過到自己嗰關咩 話個女人咪算

諗起鬼同你ot ending

屌你

我都咁覺得

狐狸精都有人恭喜

真心問 點解mandy比咁多人屌但miki少咁多？明明都係第三者...

你睇下大婆宜家咩境況你就明

有冇屎忽?

Miki果個比佢地搞到勁慘喎 唔係應該比人屌得勁啲架咩？

似前妻厭食症個樣

Sorry上面睇錯野
我覺得miki比人屌得勁d喎
搞人老公正仆街

楊7

垃圾POST加垃圾點覆

穢土轉生呀

Tanpura,,sushi,,sashimi~~~~

放棄左本身自己個靈魂 投胎黎報仇

佢未爆呢單野出黎已經不嬲都係一副臭雞格 由佢出道憎到佢而家

仲好意思post 既

今朝都覺得好恐怖

臭雞，佢老公屌緊幾手閪

好不安

個樣招魂到

好撚似前妻

原來唔係得我一個覺
塊面好似唔正咁
初初以為有咩condition...

點解會有人肯嫁一個老婆病重果陣會去偷食嘅男人

點解我要夜媽媽㩒入嚟

To bringing

好彩係仔 係女搵鬼要

Look forward 之後係用 to + verb+ing

好撚恐怖

Lm

好樣衰

嚇撚死

好似大人相P咗落個BB頭咁

我屌你老母

btw 乜水？

楊愛瑾

真係好得人驚

個樣好奸

唔係想mean佢地個仔
但真心有啲似小頭症啲患者

連登仔幾時開班教英文？

我覺得個樣似佢老公

個老母好撚正

屌佢老母啦

錢囉 鐘意佢靚仔咩

係咪俾前妻落左降頭